想學西班牙文應該點起步

如題 請指教

學左rr音先

無錯,
同埋報工聯會初班學基本發音

暑期有得報
我都諗住報

個人認為執著一個音搞到成個學語言進度拖慢晒, 係十分戇鳩
發唔到咪由撚佢, 你係發到, 學學下就會發到
發唔到, 你係咪成世唔學?

Thanks ching
我仲諗住要好似英文甘學啲basic grammar先

咪on9啦, 梗係照正常學基本grammar同生字, 同埋phonetics (即係見到隻字應該點發音, 但唔需要執著一定發到rr音)

西班牙人都有d發唔到rr音
實際日常對話都唔會好著重
震音好多時都係一瞬即逝
根本唔需要太介意
最緊要係學好生字同日常用句
同埋聽多d對話訓練語感

利申：去過西班牙幾個月，本身識rr音

西文文法好接近英文
係要注意形容詞放名詞後面
同埋時態
英文底好不難掌握

我都想自學但唔識發rr音，係咁問朋友又上YouTube睇點發音

發音你當係日文ら（啦）就ok
發音方面西文其實同日文好似
都係一元一輔
好似rápido
最正宗要震前面R
但你讀啦撇踱 人地唔會唔明
就算係perro pero, carro caro
人地都會根據你上文下理知你講咩

學撚好中文先啦